\newcommand{\newtitle}[4]{
    \begin{titlepage}
        \pagestyle{empty}
        \begin{center}
            
            \textsc{ФГАОУ ВО «Санкт-Петербургский национальный исследовательский университет информационных технологий, механики и оптики»\\[5mm]
            Мегафакультет компьютерных технологий и управления\\
            Факультет программной инженерии и компьютерной техники}

            \vfill

            \textbf{ОТЧЁТ ПО ЛАБОРАТОРНОЙ РАБОТЕ №#2\\[3mm]
            по дисциплине «#1»\\[6mm]
            Вариант #3
            \\[20mm]
            }
        \end{center}

        \hfill
        \begin{minipage}{.4\textwidth}
            Выполнил студент:\\[2mm] 
            Киселев Артем Олегович\\
            группа: P33113\\[5mm]

            Проверил:\\[2mm] 
            #4
        \end{minipage}%
        \vfill
        \begin{center}
            Санкт-Петербург, \the\year\ г.
        \end{center}
    \end{titlepage}
    \pagestyle{fancy}
    \clearpage
}